唉......今日返學比人串到喊=.=

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商300,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成200咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知佢地竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度每個人既智商都係500以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3

-10/10

.

舊文翻炒

林溢欣你幾時會死

Ching甘毒既